[Melbourne撚入] 6日咁PLAN求指教

Day1

15:05 Melbourne Airport
16:30 CBD hotel check-in
16:30 Yarra River 周圍 9hea
*呢到有咩推介? 4點幾唔知去邊到..Yarra River周圍有咩行??
19:00 Lonsdale Street (dinner)

Day 2
10:00 Port Melbourne Beach
12:00 South Melbourne Market (lunch)
13:30 Melbourne's Shrine of Remembrance + Royal Botanic Gardens Victoria
15:00 Eureka Sky Deck, Arts Centre Melbourne, National Gallery of Victoria
19:00 Lonsdale Street (dinner)

Day 3
Day tour - Twelve Apostles

Day 4
9:00 State Library of Victoria
10:00 Old Melbourne Gaol
11:00 Royal Exhibition Building + Melbourne Museum
12:00 Queen Victoria Market (lunch)
13:30 University of Melbourne + Parliament House
???? 之後諗唔到,有咩介紹??
18:00 Chinatown (dinner)

Day 5
Daytour - Phillip Island

Day 6
朝早
Hosier Lane, Federation Square, St Patrick's Cathedral

14:05 take-off

咁樣PLAN OK嗎會唔會太CHUR? 時間只係FOR REFERENCE唔會限死,到時會死跟

有個問題,因為有2日都係JOIN DAY TOUR,個邊會送返我返酒店,但都好夜,7~8PM
而我住係SOUTHERN CROSS STATION附近,DINNER附近有咩介紹?
會唔會太夜已經收左

唔該哂

建議你抽時間去St. Kilda同brighton beach boxes 個人覺得st kilda好舒服就算唔落水喺沙灘行同睇日落，沙灘行出去都有得睇企鵝

你day 4一定好快行哂
不如將day 4啲景點拆散每日去啲
例如你day 1 check in 完係CBD 9hea
一定去到 QUEEN VICTORIA MARKET, CHINA TOWN, STATE LIB
因為其實係附近 撘tram 又免費
Day 4可以報day trip 我覺得sovereign hill 幾好玩

巴打
因為我JOIN個Phillip Island Day tour會去埋Brighton beach Boxes
所以諗住SKIN左佢

St. Kilda真係好值得去?因為GOOGLE左得Luna Park個D
BTW WINTER去沙灘會唔會無人..
我SYDNEY都PLAN左去幾個沙灘

sovereign hill 有咩玩呀CHING

我自己之前夏天去過，啱啱6月去完 冬天去其實都係值得既不過唔建議放太多時間落去，睇番你個行程我自己覺得可以喺settle好之後就去st kilda hea，個感覺一定舒服過喺yarra river (你應該都係Southbank) 咁樣舒舒服服過初到埗最攰既下午

巴打呢個ADVICE唔錯,時間岩岩好睇日落
如果係咁,周圍有無野食推介?
唔想去返Lonsdale Street食DINNER
頭一日想早D休息,因為岩岩坐完飛機

我嗰日去到太餓就食咗個fish & chips 間野叫Pink Flake Best Fish & Chips in St Kilda 味道唔錯份量足價錢都合理
再唔係就搭番tram返southern cross station我嗰晚就食咗Grill’d 係食burger既 呢個就睇你住得近唔近southern cross station啦

淘下金 睇下金礦 坐下礦車落地下礦場
同埋個到係一個景點
啲人會着哂舊時啲衫

巴打我見有個DAY TOUR可以加錢睇埋動物園
個動物園值唔值得去

因為去SYDNEY都有PLAN去動物園

southern cross station都OK近既

巴打有咩必食CBD出名餐廳+高質CAFE SHOP推介?
整係PLAN左Lygon St Lonsdale St Chinatown SMM QVM
不過呢D都係食LUNCH+DINNER..
早餐無咩頭水,但唔想頹食

你指Ballarat個個？
如果係Ballarat絕對比Sydney個個抵去
Sydney 個個可以話廢
起碼Ballarat可以比你近距離接觸啲野生動物
如果你鐘意koala 可以抱下(要比錢)

留名跟進 plan緊今年內去